Design咗個燈籠 等陣落街玩 勿相認。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

牙羊

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

絲打你好可愛

小妹條j好大

呢個燈籠靚

光復香港時代革命

唔畫埋你隻羊落去

畫了

呢隻生滋羊啵
男神咩仲未訓

有邊個未見過你

將隻羊捆綁play， 之後再燒著佢咪仲好